一起身喺老婆耳邊大叫中華人民共和國萬歲展開美好一天

Dee 早晨

早晨